［請廣傳］賤男黃x灝借錢唔還走數（多圖）

先黎一幅撚頭照 :

=撚吊資料=
中文名: 黃嘉灝
英文名: Wong Ka Ho
舊電話: 6193 1991
生日: 1992-04-11 或者 1993-04-11
住址: 以前住屯門良景，2014年8月左右搬左，應該仲係良景或者去左良景

FB:

IG:

=事情經過=
我個FD四年前岩岩畢業，去左間西餅鋪做pt，後尾同左個同事拍拖。點知條友原來係撚吊黎, 玩弄我個fd感情&利用同情心。佢成日話自己屋企人發生意外，令佢錢銀上好手緊；又用各種藉口，多次問我個fd借錢。實質佢就係呃錢

個仆街一直扮死狗，個fd又衰心軟，前前後後借左六皮幾比佢。(散左之後借)，我個fd就用wts追數(大約一個月一次)。但條撚吊一直拖佢，前前後後淨係還左幾千，幾個月前，條撚頭仲轉埋電話號碼，而家完全聯絡唔到佢。

=對話記錄=

有冇巴打識佢老母

發住燒都不忘呃錢，真係敬業樂業

借老母過橋,正狗撚

到底有幾部電話，賣唔撚完咁既?

過左成個月都死唔去

又借老母過橋

真傻定假傻，借左人幾多錢都唔知？

之前扮鵪鶉，而家惡過狗

=入數紙=

吊你老母，有錢去旅行，冇錢還人？

痴撚線，人蠢有個限度。

上facebook post啦屌你老母臭閪 冇人想知呀

四年時間，都要做壞帳

你當連登係乜？

周瑜打黃蓋
講真你個friend自己願意借，關你鬼事?

比左你朋友張相出黎先再諗啦

講真，6萬唔係少錢，亦唔係多。
當買個教訓啦。

你都講到條友擺明呃，點可能會有還丫？
根本無可能會追得返。
你可以做嘅係，刮佢出黎，唱衰佢，係咁多。

條友每次都賣電話，仲信佢都唔知話借果個係on9定義氣
最尾一講大數即搵位扮反面

如果有佢住址或者身份證號碼既話有機會追到

還錢還比馬會

報警同去小額錢債追佢49999 得唔得？

點解要還 啲錢係憑我自己本事借返黎
點解要還 屌你老母🖕🏻

條友個陣真係死左老豆, 仲上埋新聞。條仆街仲扮能晒慘, 個fd 覺得佢慘就借左比佢

其實咁易借錢比人個D人有冇諗過自己咁撚蠢對唔對得住老豆老母?

至少要有佢地址或者身份證號碼先得

而家個fd 都知衰。 而家想比人知道佢既狗行為, 同認住佢個狗樣。重有睇下有冇人知道佢其他賤野

推~借錢唔還既人係應該抄家

fd成點先會借咁多錢
學生都比幾皮人，閒錢姐，算啦

屌你老母～樓豬

你個fd已經好撚蠢
你po埋上連登都唔知搏乜
要廣傳po facebook啦

借咁多次一毫子都無還過都仲借